[環保撚]一人一樣唔環保要cut既野

我先: 女人月經M巾

人

condom

cut 左會產生更多人變相更唔環保

生仔最唔環保
所以佢哋唔會做愛

環保撚

女權撚

人
無人就唔需要環保

大媽

燒衣紙

裙